政府邏輯好有問題有盈餘就派錢

今年盈餘減少就唔派
咁如果下年蝕錢又點呢

政府又唔係好似澳門咁年年都有咁多盈餘
不如儲起佢起多d樓啦

好似班賭仔贏馬就請飲茶

下年蝕錢就有藉口加稅
其實賣地收入少左，就預視未來幾年要加稅
先可以彌補到賣地少左既錢

到時會重演2003年政苦赤字嚴重
當年都可以玩肥雞餐，變賣政苦資產
2018 除左加稅，加公屋租金，cut 福利
其實冇招可以再出

機場稅，垃圾徵費 已經將加稅分拆上市緊

冇儲備點應付突發情況?

咁就唔好派四千蚊咁少家

你肯定佢唔派錢就會拎去起樓唔係倒左落第到？